垃圾車垃圾車 伴你煮咖啡

食屎晴首歌

咁杯咖啡仲飲唔飲得

你煮比我

Hi

咁得閒推post

好撚想知

知咩姐

今晚我地利記sure win

條友係who

Btw推

佢話佢自己係小人物黎

因為我唔知係咪真人識果個呀
所以是但比一個字黎啦

沙基你

早啲訓啦柒頭！

崩牙狗屌你老味！

咁好唱口呀

咩呀...

星期日再比你地抄